[突發] C朗前隊友暨金球得主 卡卡 認為美斯比C朗更強

Former Real Madrid attacker Kaka has picked Barcelona maestro Lionel Messi ahead of his rival Cristiano Ronaldo in the GOAT debate.

He revealed during an Instagram Live Q&A for FIFA's channel: “I played with Cristiano and he's really amazing, but I'll go with Messi. He's a genius, a pure talent. The way he plays is incredible.”

Kaka also praised Ronaldo's attributes, insisting that the two players belong among the top five footballers the sport has witnessed.

其實C朗都算好勁架啦

希望詩。朗或者活蛇入黎分析下，究竟係咪卡卡同阿朗無打茄輪

你貼會唔會係fake news？

活蛇貼就一定唔係！

鳩硬：仆街！英文我睇唔明！

yijin←呢個字佢應該識

唔係虎扑嘅我唔信

鳩sir:唔去中國網睇，邊有足球新聞

樓主綽號係咩？
諗通呢樣野你就句篇文既出處了

講真話姐
邊個會支持強姦犯？

強姦犯會支持強姦犯的

自己廢係鍠爭唔贏做大佬就黑鳩人

正，又揾到理由！

正常,對自己人不嬲都要求高

正，新理由！

想知kaka入籍葡萄牙定牙朗入籍左巴西

卡卡: 祈求天父做十分鐘好人 賜我他的棍 如憐憫罪人

奧燒都不如 wfc

卡卡都要俾人屌

淨係金嗓子單野就足以誅九族了

點解卡卡唔幫我朗

有腦都識咁揀